岑麗香個仔愈大愈似佢。。。

未整容之前
對眼似到仆街

個仔齋出半邊面都睇得出好撚醜樣

又真係幾似

好唔爭氣笑咗

真人版永澤同學

香香整容得好勁

好似錢7

錢7老豆老母冇大執,不過係老豆基因太強大
相入面冇一個似老豆老母